{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045380",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10930&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창한솔펜션"
    },
    "text": "ペンションは興政渓谷のあるところに位置し、周辺観光地の割引券を提供しています。 周辺の観光地としては、興正渓谷、ハブナラ、フェニックス平昌があります。 オンシーズンの入室は5時から可能で、オフシーズンの入室は4時から可能で、退室は午後12時まで可能です。 冬季には暖房が必要な場合、最低1日前までに予約しなければならず、当日予約をすれば自動的にキャンセルされることがあります。 また、ペンションは平昌郡観光ペンション連合会の会員です。 ペンションではスキー場、ウォーターパーク、有名観光地で割引特典を提供しています。 鉢王山ケーブルカー、フライングハウスアドベンチャー、モンブラン羊牧場ケーブルカー、Fレーシングカート、ATV、ハブナラ、ムイ芸術館、大関嶺羊牧場、大関嶺ハヌル牧場、三養牧場、赤ちゃん動物体験場、月精寺（ウォルジョンサ）エジソン博物館、オウム学校、フェニックスパーク、アルペンシアなど様々な観光地を体験することができます。 ペンションの施設としてはバドミントン、シャトルコック、ボードゲームが提供され、駐車場とバーベキュー施設も完備されています。 最大人数を超過した場合、入室は不可能であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、客室内では火薬や爆竹のような火災危険物質の使用は不可能であり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 その他の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは興政渓谷のあるところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には興正渓谷、ハブナラ、フェニックス平昌などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンとオフシーズンの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "オンシーズンの入室は5時から可能で、オフシーズンの入室は4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は午後12時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "冬季に暖房が必要な場合、予約はいつまでにすればいいですか？",
            "answer": "冬季に暖房が必要な場合、最低1日前までに予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどの連合会の会員ですか？",
            "answer": "ペンションは平昌郡観光ペンション連合会の会員です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような割引特典が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではスキー場、ウォーターパーク、有名観光地で割引特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの施設としてはバドミントン、シャトルコック、ボードゲームが提供され、駐車場とバーベキュー施設も完備されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できない火災危険物質は何ですか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹のような火災危険物質の使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 453
    }
}